請問肥色小肥P(會員#277513)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

GP仔

如果比你考到AO其一既要求支持送中

你點睇？

當我accept咗offer做緊冇得停
放工後用少人睇嘅公開資料加大眾common sense爆料，隱約洩漏政府機密

不如升到有權力既位置

做你認為正確既事啦

隱約爆料唔會阻到我升
而且要升到權力位置起碼10年

加油啦

明明講好各有各做呢條友專係分化小心啲

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

00

叫人同警賊道歉你唔係一毛狗咁係咩呀屌你老母?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Archer1000(會員#233180)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?